香港世界桌球大師桌

唔知買唔買到飛呢, 又奧蘇, 又希堅斯, 又沙比
有無人一定會去睇

有今生冇來世
ton up

但唔知奧蘇邊日打? 20定21號

希堅斯硬撼奧蘇利雲

有oso一定入場睇

22號上網買?定要排隊? 好似購買方法乜都未講嘅

咁唔洗買啦

有今生 冇來世

仲要有亨特利同Jimmy White
1 Mark Selby
2 John Higgins
3 Judd Trump
5 Barry Hawkins
6 Marco Fu
7 Neil Robertson
8 Shaun Murphy
14 Ronnie O'Sullivan

Where is the cue ball going?

應該冇人想睇吳安儀
打撚到2046

好想睇呀屌

唉

照計桌球係香港唔洗搶飛ar ma

想做孝子同老豆一齊睇

話說點解官網而家寫傅生打頭場?

如果買到飛 攞個cue盒去 有冇可能搵到球星簽名

唔好拎咁多野阻住哂

屌 飛左台灣呀20-23

OSO

3/4 cue 盒有幾阻呀
利申：唔會攞

想問下22號網上係咪10點開售?得閒嘅話會唔會去通利買好啲?

Mk侵

識貨

沙比

有啲興趣 應該單機

網上唔屌定
到時咪一人一個囉

唔知要唔要買黃牛飛 屌

我一定會去睇oso 好驚買唔到飛

侵侵
btw, 個譯名

個表演賽可唔可以係white對享特利

有冇人想一齊睇？自己一個睇好似on99

好想睇

好正確 有咩問題

會對到
表演賽 game 2 或者 game 3

same

戲碼強勁

決定自己一個睇了

想睇

急不及待好想玩玩了

單機都要睇架喇 機會難得

你又點譯呀

想由20-23場場睇哂

睇nowtv
viutv都播final 應該

4日都去

買到飛先算

好撚想去

有史而黎香港戲碼最勁既公開賽

你鐘意桌球有機會睇但怕1條友去睇你就真係on99啦

有得睇oso 單機都要去

Crew
睇晒

啱啱先發現原來張飛係日票形式

幾點開賣

𨳒你老母開賣幾個鐘內比尐黃牛掃撚曬！炒到5k一張！

黃牛死全家

幾個鐘最貴2分鐘已經買唔到

5k

黃牛黨死全家

點做

係咪已經冇晒飛

柒浸

Cityline搵唔到既？

你想買飛定點 ?
係就唔洗搵喇 得返輪椅位

Google搵到個網決賽賣成千幾

屌平時電視睇見d場場場都唔爆，有d仲要得幾丁友 係有oso先爆下，黎到香港幾分鐘賣晒都痴撚晒

我搵到 21 號 Red zone 第二排賣 $2000
啲黃牛真係 CLS

想睇都咪撚買 咪益班仆街

咪就係！格硬整個吳安儀落去

係伊館搞 先得個唔夠三千張飛 仲要有黃牛 叫人點買